買macbook pro定air好

會用黎剪下片 執下相 用ps 文書嘢就一定做㗎啦
可能會打下steam啲game 揀邊部好？唔介意pro重啲
budget 12k諗住升做i7 16gb ram

其實個人偏心pro多啲 但條bar會唔會好容易壞air就玫瑰金好撚靚

麻煩巴打比啲意見

人文社科揀平嗰部得喇

我要photoshop同打機喎無desktop
而家用部dell 16gb ram i7 4th gen 512gb ssd 好舊嘅顯卡
打機fps長期below 30

認真答你 iPad pro唔洗多謝我

補充多句 photoshop唔lag都ok
我畫畫/出設的

唔要用ipad 認真不了
我點打steam啲遊戲呀

Macbook pro 16"

用mac打機

咁一定pro啦 仲要15‘有獨立顯示卡先夠用

Pro

macbook pro 打機
on99

pro 13’ 張顯卡係唔係好撚廢

睇清楚無desktop

Mbp 13" 同 air 都唔見得會打到機

有無聽過人自己插外顯

其實唔差，我用嚟玩lol開中高級畫面平均都有120fps，不過夠我用啫唔知你玩開咩game 預鬆好

Macbook打到機咩

無問題 fps過60就好

ps air都唔lag
我用舊air ps都好順

i5果款?

係掛唔記得佢i幾
個Apple logo會發燒嗰部

咁過60 air都做到我fd用air打lol 都有80fps

打飛機就有你份打機
pro啦

好 thank you!!

有米
咁搵部有thundetbolt 3 嘅ultrabook 得啦

又係

認真答你
你Ps畫啲2d圖 執下啲二千萬像嘅raw相
Air就得
要剪片pro會好啲
但其實剪4k 10bit嘅片都要拖Proxy

但如果你唔係讀設計/拍片
再講就算你要設計 拍片
呢個價位Windows機都有好多好選擇
到打機方面
你唔用Windows機可以唔洗諗打機
13吋pro得內顯
仲要MacOS支援好少Game
基本上要16吋先有獨顯
但就算16吋Mac個散熱都唔係For你打機用
部機好易打柴
咁你仲想諗air?
如果你為左個蘋果logo嘅都係算把啦
跟本大學冇人睇黎係唔係蘋果
唔好比呢啲野呃到
利申 用緊17年版嘅13吋pro
用fcpx剪片

打機就唔會mac 買個話就一定pro
電子野寧願貴啲

macbook打機？

條bar會好容易壞

唔好笑我
無desktop

一句 錢多上pro 唔夠多就air

有無例子分享下我就係要呢啲

我升曬啲嘢之後發現兩者個價差唔多

講多少少比你參考
有排用過黎玩翻TF2 一隻十二年前嘅Game
叫做玩到 都算順嘅
不過特效同畫質冇開盡
至於Touchbar我又唔覺易壞
買pro一定要買Touchbar
因為有得飛youtube廣告

緊係買pro啦
不過唔知點解部機成日過熱

有錢就pro la 你都係買logo遮
買就買最貴

win機想買電競notebook 但抬撚住咁重嘅機 仲要上堂jot notes不了

好

Macbook pro得14k果部買得過
唔打機嘅話i pad pro 等遲啲arm mbp
Ps: 傳理+社科人

pro

2016 mbp 依家壞左touch bar 黑畫面但仲用到
用身體記憶搵返個位教音量光暗
但教唔返鍵盤燈光走

咁你咪買win機嘅文書機
好多行mx250/mx350獨顯
效能上勁過13吋個張內顯少少
但價錢先至2/3

14k係教育版果個價錢？

出設用pro啦
利申：用Air少Lag

好
你係i3 air定i5😂

搭單一問
想剪片 macbook pro呢個配置 掂唔掂

要打機就華碩G14
要打機又要型就XPS 15 9500

顯你老母卡

應該係 10th gen果部

打機一定係Windows機啦
MACOS玩下GOOGLE恐龍算啦

唔好讀文科!!!!!

Wtf 果部1TB ssd 我應該唔會要用到咁多

係買就直接上pro
成日都覺得air兩頭唔到岸禁

要打機我都係建議你買番window
唔係你遲啲就會係MacBook裝個window
又要搞一輪

用得macbook要有心理準備部機熱到著🔥
不過其他性能幾好
利申：Apple受害者

我錯
顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡

你剪咩片多 拍個Format幾大
呢個規格去到4k All-I格式10bit422都可以就咁剪

建議買desktop啦，唔好跟風買macbook喇
咁多錢買macbook用黎買desktop個功能起碼多幾倍
利申：以前跟風買macbook，有用macbook打機但都係頂唔順用番desktop

等arm

咁點解唔買desktop pc一樣可以用ps ai

屋企無位同埋如果我買desktop 佢哋一定要一齊用我果部

屋企問題 另一個就係土地問題
同埋最重要都係帶去上堂打機次要啲

我macbook air 用photoshop畫畫
開左15分鐘部機已經熱到狗彩咁

其實帶去上堂⋯都係得個威字
其實真係冇乜用⋯⋯（因為我以前都係咁諗
但帶部macbook上堂唔覺得有幾幫助到我幾多
都係認真答你
Macbook用黎睇youtube呀睇下劇都幾好
但你話真係處理文書再去到打機
都係desktop算啦
屋企人都用埋就用pw鎖住部機囉

我有mbp13, 打唔到機.... 呢個budget... desktop 或者windows notebook la...

就算13吋pro都一樣
我執張2400萬像嘅相
開多幾個Layers就已經夠煎蛋

買咗會後悔 用window啦

利申 買咗 除左做project 冇開過

唔得呀lol 土地問題一定係諗notebook
仲有打算4年住hall 都無諗住返屋企乜滯了

不過photoshop 勉強ok....

咁建議你買laptop，雖然唔知你讀咩科
雖然macbook真係好撚方便
但有啲software 真係mac用唔到
我之前就係咁 買完mac 再買pc

咁就得了

都住Hall啦 買部windows機重少少又有咩所謂

我真係好驚佢爆炸

arm mbp等多幾年應該會有嘅

無desktop，想打機 但又要揀macbook

唔好啦

6千砌部windows打機
6千買部ARM macbook番學

正是

樓主仲用黎打機

MacBook嚟打機？打飛機下話

係 住hall自己有部PC仲好啦
講緊你買desktop讀完書之後打機又好乜都好
起碼可以自己再砌下部機升ram之類
Macbook run多幾個app都好勁風扇聲兼熱到可以煎蛋

我拎部13年有cd rom嘅laptop玩 都係打左一個鐘先滾 但入我細佬個sims 4 lag到不得之了

咁嘅要求以你budget好難做到
一皮買8 gen i5算啦，都係為咗apple logo啫

早排用部pro黎打csgo
部機熱到着火咁啲電去得快過倒水

樓主不如買部air先，遲啲再砌部desktop
打機呢啲就..打住飛機先

有back to school 教育版價錢

好 係暫時聽落最好嘅提議 唔該曬巴打

是撚但啦，咁大個人都揸唔到主意

G14 (1.6kg) 咪算數囉, 又唔係特別重
mbp 打機只係笑話, 買完都係等裝返bootcamp

問下又得罪你？
你屌曬所有感情台分唔分手果啲先啦

如果要買就超碼買呢部，呢個年頭16 gb ram好緊要，同呢部啲ram轉數快好多，仲有本身已經跟512gb ssd，當然最好就上埋1tb。如果你用黎執相剪片，得256gb你係會想死。

買macbook就唔好撚諗打機喇，嘥9氣。
另外砌部desktop

咁你自修一下D科學野
呢個時代，文科已經過時

認真 你洗唔洗用Fcpx 或者其他蘋果software
如果唔洗真係買部文書Win機抵諗好多
你買Win機慳翻黎嘅錢買多幾對潮鞋仲型過蘋果logo啦
但就算你都係決定買MAC
mac機都仲有野好嘅
就係可以Airdrop
可以好快咁係手機同電腦轉AirPods
共用Icloud

諗住256gb果部升做16gb ram +i7 8 gen

問題係自修完都讀唔到其他專科呢

airdrop都正嘅

FOR你自己呀，文科思維好易走上歧途，成日諗野都錯撚曬

正係正 但真心唔值呢個價

唔好歧視文科jj啦
一個人思維on lun99唔一定因為佢果科嘅

係嘅

Air 散熱垃圾，等於性能自宮

一定係 pro
洗多啲錢升10代 u

唔係因為個人囉
係因為文科好多時都係批判性思維
收集既資訊唔夠全面就好易道德撚上身無病呻吟

平得嗰幾舊水，12k連10代i5都買唔到

咁就係個人睇嘢唔夠全面嘅問題啦

Air得

文科思維好易走上歧途

所以咪用左好易
特別係投資方面，好易奶大野
見到個樓價鏟緊上去係度屌，正確做法係應該炒埋一份

Mbp 13寸係咪連齋打lol娛樂下都唔掂？

兩樣都買 睇你都係一心鍾情於mac機㗎啦
考慮得mac pro16’ 都萬8 budget
但事實上mac真係打唔到機
你買macbook air 畀你返學用
買多部laptop 打機

點解要買Apple？

買部6/7000蚊gaming laptop加部薄機/ipad仲開心

手機🤟

Pro散熱都唔係好好多㗎咋
其實apple真係好似局人買imac咁

Air買返嚟長期thermal throttle唔好怪人
開Word寫paper ok嘅

咁樣做係on撚9，你個部升ram升完仲要係低轉ram，仲要俾錢升兩年前嘅產物8代i7。256gb ssd同得兩個type c到你用落就知on9
係就我講個部俾錢升10 gen i7。
提下你，最好買埋apple care，16年打後嘅mbp一壞係出面整唔到。

樓主不如買xps算啦

desktop

畀錢嗰少部分係畀個os，大部分係畀個brand
大學生邊可以mac

重靚過MacBook

用慣左真係翻唔到轉頭
成Team人剪片 個個Flow真係win機比唔到
但啲機性能又九唔撚搭八咁

記得讀u果陣日撚日咩住部2.x kg 17inch gaming laptop 去上堂 打機打飛機睇reading做功課都係靠佢

然後final year頂唔順買多左部MacBook

唔等arm?

其實建議樓主你唔係特別想要700蚊換AirPods pro都唔好買MacBook

如果用開iphone同ipad做野好撚方便

lol實得

其實你呢個情況，我都係建議你出部Air，用黎出街、返學、上堂同寫paper，影完相/片就用黎過下片落external hdd，做啲低workload嘅野。另外就砌多部desktop做剪片執相。

利申: Mbp 13吋+ desktop 之前都係做緊咁上下嘅野，不過啱啱grad左。

可以，但要裝windows同啲制會好唔就手，建議駁返mon同keyboard

做desktop仲可以打埋機

打機買macbook好咩？
我覺得覺得如果要用ps,pr,ae果d，macbook pro會好d
Macbook air係完全剪唔到片嫁，郁下停下真係人都癲

如果你要係呢個moment買同要升i7，呢個已經係最屌得落手個部。但連埋apple care就已經$16308。
如果唔升i7就$14958。

用緊17 macbook pro
so far 條bar都冇乜嘢 一切正常
部機好易熱係真嘅 呢個sem online learning嗰陣 部機由朝用到晚 熱到仆街 之後我用把風扇仔吹住黎散熱 感覺上好似冇咁熱

部野連機殼帶返學都幾重
我帶咗一個sem就頂唔順 買咗部ipad

Thxxx ching
初步諗法係最盡1080 知識類型片個種
如果呢個頂到4K 咁可能我降下配置買平啲

16 mbp 32gd ram 升爆顯示卡
打唔撚到機 玩csgo都要轉windows(boot camp) 好撚麻煩
同埋touch bar唔易壞 但我會等arm mpb
cut片 有final cut pro

想問如果好似樓主咁嘅用途， 但唔係好打機
唔買apple可以買咩牌子同款式？

夠錢就買pro 冇咗粒實體制同埋個邊框方啲
個樣爭好遠橫掂你又剪片勁啲冇咩所謂

apple notebook =/= 打機

以為我聽撚錯買mac打機
Ching你對電腦有認識嗎

買部平pc notebook 加ipad pro啦

macbook spec打機/ 非fcpx剪片 效能差

你咪解答咗自己係要Macbook pro囉

要買就買pro，否則做基本野買Windows機仲抵

好多打機notebook都可以做到好薄
ASUS G14講緊只係1.6kg

用mac打steam既game得好少

等到就等多陣下年出arm macbook

唔得新翻新 mbp

夠你用有餘

唔支持買air

你真係讀人文社科架喎

Mac打到台服？

用mac打蒸你可以死左條心

我玩美服，好似係玩唔到台

打機用windows

macbook打機唔怕壞咩

同價位都已經買到部行win既notebook啦, 駛乜一定要desktop

傻能左咩 打機用macbook

呢家啲學生哥真係好撚有錢

閒時玩下 一星期幾個鐘咁

一發熱就怕佢壞

唔講以為學生買樓
皮幾野買部電腦都話有錢

pro 都唔夠用 仲要諗 air
冇錢唔好用mac

睇到呆撚咗
前面話剪片ps 話mac pro定air
後面話打機
精神分裂定點

Air 唯一好處係扮下Steve Jobs 入信封自high

係咪又用mac裝windows

一定係pro

咪係幫佢揀完又話唔鍾意

剪唔算太長嘅片air都頂得順嘅
驚唔得又想快咪買pro囉

M Pro

13 pro 用premiere 煎得蛋
開個android 模擬器 牛扒都熟

你基本電腦知識都好貧乏下12k想買部打到機嘅mac係咪未瞓醒

認真問, 點飛? 咩原理??

有意買16" PRO

買MACBOOK PRO
+ 放多個MON 係HALL + PS5

係咁多

Air 然後俾錢Cloud gaming

答單問吓有冇方法可以減低MacBook負擔
讀書原因一定要用premiere

係咪每年fm都會問一次
我3年前都開po問過

Macbook打機
唔好買apple啦

教育版價錢

你都係想我答你pro姐
買Air

想打機就咪買macbook啦

mac os又可以玩到幾多steam game呢？

air 點夠你做咁多嘢
咪玩啦

打機就咪用macbook啦

利申:一部macbook pro 一部gaming laptop

師兄識野，條touchbar唯一作用就係唔使聽「你G唔G」同埋「有好多朋友問我brian呀」

轉windows玩 但都係會玩得好辛苦 因為chur左啲效能run windows 打機又食效能 應該仲差過樓主本身話below 30fps 仲要未計佢玩個d game display card最低配置係咩 不過你玩得steam個啲game 最低要求都4gb 顯示卡啦 咁又點用macbook打機

如果係imac可以諗吓，macbook run dual OS 真係可以收皮

打大作 顯示卡達唔到要求 散熱又唔得

lol=文書機程度

lol 宜家坊間好似好多3000零蚊文書機都已經玩到

Macbook 打機真係on99

唔建議買macbookpro 播片 風扇已經fa fa 聲 熱到Hi hi

12k 買macbook打機就哂氣啦
Asus 好過啦

我macbook pro 真係有用黎打機。 玩下ow , lol果d 輕度game 完全無題。但主要都係用黎執相 剪片

windows 嘅adobe
平均兩日crash 3次

樓豬好堅持要用macbook打機
咪鬼睬佢啦

剪下片一定揀PRO

你要打機就Windows啦屌

買部MacBook嚟打機 要唔要裝埋Windows先

點解要買mac?

Agree

上兩個月壞咗
黑 + Touch ID 唔 work

你真係唔識咖喎

條bar冇那用
利申 用緊pro

用左部macbook air 4年
photoshop AI完全冇問題
如果樓主想要黎打機咁點解要買MACBOOK

打機買你老尾macbook 咩，買部budget gaming laptop 好過拉

macbook打機 你係咪戇鳩架

平平地就華碩 或者 dell g-series
你俾得起macbook pro咁即係買得起 xps
一定xps好過mac (講緊打機)

點解一定係都要買mac 明明咁多巴打比勁多意見你
又嫌重又呢樣個樣

你都係想搵人支持下你買Mac 姐

仲有保？ 佢冇保要整幾錢？

真心答 買最平嘅Macbook air +去黃金砌機

砌部desktop + iPad Pro
返學用ipad 係屋企就用desktop 打機
斷估你都唔會上堂打機掛
同埋都未有學比你返住啦
如果住hall 就買部gaming notebook
你想打機一定唔可能用mbp

ON9仔

樓主ON9仔 屌你老母

會打下steam啲game
咁你可以唔使考慮apple

佢根本就係為咗滿足虛榮心

不如你拎錢去驗下腦

唔洗諗 一定係pro on9先買air

認真答 Macbook Pro+ iPad Pro

樓豬on9仔嚟又要apple，又要打機，買macbook裝windows啦

答你玩唔到l4d2
唔洗諗

飛機

lol ow都叫打機

2019 MacBook Air iMovie 剪唔剪到1080

i3

想用macbook玩steam？你個腦裝撚咗屎？

用macbook pro既價錢買gaming laptop仲好啦，macbook係要用返蘋果啲軟件先會快